初學剪片（mac機 會聲會影）

工聯會有得報讀剪片，但規定係用mac機既會聲會影軟件來剪片。
想問各巴打如何評價呢個軟件，好驚一買左原來係唔好用既剪片軟件，又哂時間學，又哂錢買。
求各巴打意見。

Mac 用 iMovie 算啦

會聲會影好似會整到有色差

下，真係咁差，有冇試用版可以試玩下

上網自學仲好過工聯會啦

學pr final cut pro 好過啦

洗唔洗講咁多次

有人教好d麻好似...
如果學primere pro點睇？

好重要，所以講3次.....

個apps虧虧地 唔好意思

你諗住用老正就用premiere囉,收月費,如果你玩2、3個月就帶興趣都冇咁甘

mac 機有會聲會影架咩？
用adobe 剪喇

學黎做咩 ?

要求Mac但用會聲會影

教你用mac機裝windows?